# Discord Hotkeys - Chrome Extension

Очень простое расширение добавляющее горячие клавиши для браузерного дискорда  

Доступные горячие клавиши:
- Переключение микрофона
- Переключение наушников
- Переключение звука вкладки дискорда (отключает все звуки дискорда)

Работает пока только с русским интерфейсом дискорда

Страница настроек горячих клавиш для расширений chrome://extensions/shortcuts

Как установить:
1. скачайте данный репозиторий
2. распакуйте в любую папку
3. на chrome://extensions/ (это URL) включите режим разработчика (справа сверху)
4. слева сверху должна появиться кнопка "Загрузить распакованное расширение", нажмите на него
4. выберите папку в которую вы распакавывали